App 版冇法進入

連仔頂住呀！
加油！